其實警察都幾早死, 留住太子遊樂會有乜用? 直接改骨灰龕場, 夠位放晒全家爸媽女男

依家興無啦啦就咁皇天擊殺猝死
俾個遊樂會佢地都無命享啦
直接起個骨灰龕場俾佢地好過啦

齊齊整整.jpg召喚

起妓院好d
等佢d老婆同女有工返吓

全家同樂

一齊BBQ , 一齊長眠

掉落海

個地方咁靚, 都係收返, 佢地d灰掉落海就算啦

沙早綫幫佢更新骨灰龕位設施

咁不如起個大啲嘅公廁就得啦，倒落廁所一了百了

洗撚放咩，倒入廁所沖走啦，黑警最終歸宿應該係化糞池

3萬-3

不如比康文署， 咁樣平民都可以用

Agree

港版靖國神社
供奉甲級戰犯
留比藍絲悼念